最近啲食水怪怪地？

平時飲開樽裝水，最近飲多左自己煲嘅水
但呢輪好似只要一飲自己煲嘅水就肚瀉
無辦法屙到一條完整嘅屎，
有無人有同樣問題？
係咪啲藍水滲左入去？
諗緊好唔好睇醫生，但其實又唔係痛，只係日日都肚瀉

藍水出大海，而香港水源唔係來自大海

自己食下益生菌先

利申：喺廁所痾住爛屎覆你

之前有post 提過我無為意
尋日飲咗兩支樽裝水
今日真係痾勁大條完整既屎

咁似係東江水

食左一兩個禮拜
仲死 屙得更犀利

講真成日驚會好似大紀元講果啲溝避孕藥同慢性毒落食水，即買濾水器

因為我呢輪幾乎日日肚屙
除左無乜飲水/樽裝水日子屙到完整屎
仲要朝早中午夜晚肚屙一次
好似有Pattern咁

我屋企有用 但其實麻煩過買樽裝水
用一輪又要換濾芯
但買樽裝水又多膠

我以為我心理作用，原來大家都出事

我都係，近呢個星期都係咁肚痛⋯
每日去幾次大，腸都就黎甩出黎⋯

直頭驚到想買埋啲咩逆滲透水機，但好似都係無益...仆街搞水源

有無人屋企寵物都痾嘔

咁你試下唔好食生果住啦

metoo
一飲自己煲啲水就想痾
前排轉咗飲樽裝水就冇事

我又唔係肚痛 但會咕咕響
去親都好似山泥傾瀉咁
好撚仆街 點解要搞水源

平時便秘就爽
我呢啲平日已經好敏感

可能要係屋企set 野潔淨水源

其實有可能係將你嘅宿便排番出黎
好事黎
皮膚有冇好佐？

還可以，但其實係成個月前食，所以而家比對唔到有無好症

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟